[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1261)

不負眾望

slow

慢慢慢慢慢慢慢慢慢

on9 唔俾回復 on9

樓下個個贏錢 得馬會輸錢

16June18
埃及 9.5s
葡萄牙 8.5s
葡萄牙 9.5s

書包世盃心水
俄羅斯 盤
葡萄牙 盤

順便宣傳世盃燈水

Slow

slowww

回復速度太快
搶都冇得搶

1100有咩心水

美盃點睇

半大！!！！

要起機 得番96$ 要追數 點買好

又美假，又跑馬，又日穴西波，又世界盃，多多錢都唔夠賭啦

半細

日職skip

買曬同個細字有關嘅所有嘢

Ching sick ball

美假都買半大 你地未受夠教訓？？？

半一全一 殺全家

準備出現熟悉對白

鸁咪得

2000>20 今晚努力

以下為完場公式回覆

美假 屌你老母 又半細全細
屌你老母 (xx) 全家比狗屌/ 空難死啦
以後唔買美假 再買斬手指
講個笑話 (xx) (受/讓) 人 (半一)

(xx) = 可換做對家

呢兩日世界杯未輸過 輕輕鬆鬆馬會玩撚完

（dodo)

買到日假，買唔到世盃

半細啦

第一次玩入$100輸左$50
今晚有無人教我點追

銀河死全家啦屌又絕殺屌你老母臭

你買輸梗係唔得
我買賺

1834633打過去問 會幫到你

大家去睇下呢兩隊嘅進失球概率 又會表演絕殺

有啲想直屌斬木佬w

又無即場又冇角玩 玩黎把撚

認住個叫黃俊嘅 佢話買咩就跟佢買 好快回本

銀河上半場又會妹下妹下

出面客w 落飛

又冇盤
百冇

Skip 啦

冇盤 玩嚟把撚

想追番個m記加大

尾數 伐木w

唔好哂錢玩美職 留錢世界杯仲好啦

外圍有

燈神 不了

今晚有我愛隊冰島

樓教唆犯罪

呢場我想要下盤

你知佢燈就識買啦

半大的話，留錢打的去IFC仲好啦

美盃打一回合？直買客w

其實半球盤
你買主勝 同 讓球主客和+1都係差唔多姐

一路好走

琴日牙朗3球 美斯一定唔會少過佢

銀河FG

大陸喱

打你老母閪的咩 躝返蚛蟈啦

已扑

美斯踢國際賽好撚渣

收到風 美斯6球

打的都唔得

LETS GO！！當野巴

細波頂下先

飛的就飛的 有乜好打

搭的士 各位清原諒我

e巴出唔出呀

半細全細 各$50

阿根庭好廢

2-0 ok?
要咗半主

半細小船

呢鋪我撐你

銀河呢啲專撚賭仔既波

ＡＰＰＲＯＶＥＤ

黃俊要左半大
巴打們看路

銀河隊閪波唔好咁大期望

算買少少客晉睇波算

In France I trust

今晚買佢對家

重心：Skip

銀河係每場波都會撚賭仔 睇路

無IBR 准奏

gun

留錢今明重注美斯隊

無伊巴買半大 有佢先全大

也許因為共產黨是戰鬥性的，所以治國六十多年來，文字也變得戰鬥性了。叫的士叫做「打的」，上班時去領飯盒叫「打飯」，把暖水壺去盛熱水叫「打水」。起初我還以為他們是到井裏打水。

真係唔明個打字係代表乜鳩

?

仲有47分鐘就要上路

打交我就SICK

打門成功！球進了！

客w

大波

細

半主出發

心靈投注+1 /2.5s

吊 咁快封 買唔切伐木

有時個青爐會係頁面冇左 你search打返美字就搵到

FAKE OPEN BALL?
今次有無遲到

Diu 有信心主

都冇消失 唔好造謠啦
假分狗

咁快封

跟了普巴個注

信心精選 主w 細波 讓和

美職唔會準時架

我無買 一定中

無即場嘅波，係跟schedule 封

你贏到馬會1億佢就會搵你

一齊叫半大吧兄弟們！！！

半主上，黃俊反底！！！！！

開左未

黃俊反底叫爆區

半大！

開左

訓醒未？

留名睇大家屌黃俊

心靈投注係半細 細波

假分啲朋友

銀河上半好波黎

銀河客勝

妹

半大-2

不了半20全20

btw改咗名?

學我迷達

細波穩陣

YO 日清！

九場日假玩下8x1都幾好

要訓多陣 很眼訓

9:1

力時等死

得610個

等你出馬水！

七公派我

美詩心水分享站 係有2k個個

丁力?

銀河個左翼有無1.6m

大波已死

0:0完場吧

銀河個陣 等收皮

個個PO都問美巴清爐 一話派就3,4頁LM
不如以後開PO 美巴清爐LINK置頂啦！
另外再開個派錢PO

無jer任何人 但個個po都問覺得很煩！

啱！

[/quote]

高質清爐介紹 初出即有80%定律 只用3星斯變做大蛇 明日之星 個個巴打都有參考

Agger

嘩屌你 法國讓咁深 1.5/2 球 咁睇得起班球王

另外再開個派錢PO
傻撚咗？

屌你老母銀河

[size=6]高質清爐介紹 初出即有80%勝率 只用3星期就變做大蛇 明日之星 個個巴打都有參考[/size=6

兩隊都係慢熱波

話說呢 琴日33波膽幾多倍

貢多人等緊派 唔開個新po點夠位比人留名呀！！！

點解我要咁心急呀

主隊禁住客隊黎打

80 有fd中咗

咁都中

以後唔反c7了

斬木入未

快入！！！！

入未...

入球未阿屌

半細全細

想問架車幾點到

咁快想針

青爐link
牙普
美斯
巫蛇
cfu
椒妹
強強
日清
黃俊
得蛇 搵唔到link
月巴
dodo
智慧齒

啲新手唔好再問

黃俊又燈

同意

智巴
有冇馬水阿

正路啦

大學讀investment science ，對足球賽馬等有濃厚興趣(一舖巴一定啦)
加信貸紀錄良好，interview又市市正正

統計吓，今日會唔會有三十人問

研究緊，晏少少出

睇咗波台咁多年 依家搞到咁

會入！！！

開tg果d出去開post講啦 成班都on9

cls 必發澳洲重飛到

刀仔呢

青爐唔係group 冇得同人講野
啲人吹水都係喺到吹

All巴你元老有料

已入黃俊青爐 準備約經紀睇樓

費事啲新手成日問美斯青爐

主入未

刀仔
雲加

每10頁平均一個

由我以前舊登cdrom 見到人出面開野仔post都俾人屌到仆街
到今日人人開tg冇人理 真係世風日下

1-0 Goallll

1:0

斬木佬

半大-1！

想跟 但又想留錢玩法國同阿根廷呢兩場 穩陣啲

銀河要上力

努力

又唔係group 要嚟自己記錄啲心水

goaaaaaalllllllllllllllll

佳同 紫蛇見到而家咁 真係冇眼睇

拿蛇次次都玩56k

我會留錢買法國同阿根廷呢2場
法國應該買大波👍，不過等即場高水少少先

記住1261po 再問佢地自己搵

以前跟佳同汁唔小

半大cashed

高登時代 我都有跟，仲有女王

入多球

紫貝傻仔來😂

快手入多球喇

曹兄 你病得好嚴重咁啵

1:1

－１

度緊馬

好想問 點解狗會無半球盤買

開個半大比我大佬黃俊！！

ｏｋ ｇｏ！！！！！！！！！！！

1:2

驚輸

莎拉讀我留言

銀河和到派200

屌你老母
又唔入...

狗會唔係都跟出邊嘅咩 如果開半一 平半 有機會走半 狗會唔會仲煩啲咩

LM

Lm

不了

伐木goal

有冇心水

+1

美巴要左咩？

無伊巴睇場輸硬

今晚轟法國

入

2:0

LA銀行一射

gchi

一陣po 想飛走啲莫雷拉啲馬。。。。

C+3 買哂d放頭馬

波特蘭伐木者1:0 Goallllllllll!!!!'n

半大jump了

lm

銀河贏到請叫雞

ok

半大只需

半大。。。

快！！！！！！！！！！

銀河呢隊西波

尋晚話提子贏盤就派個d去哂邊

銀河點先晉到級？係咪要贏波定和波都得

未訓醒

半大未

潛哂水了

會唔會主和

話烏龜走到盤裸跑 食屎個啲又去曬邊？

今晚世盃大家有咩心水

美斯和朋友隊

2號廚房仔

法國大波！ 即場先買！

玩完lu
88

同路！

架車到未

你條女呢

3.5大波?

升到2倍就買得，澳洲咁廢

屌好撚緊張

2.5

唔覺得法國讓到咁深

半主得未

半大啦

半大！！

試下先, 冰島個場大家會唔會買

黃俊

即場先買 唔洗急，睇一陣波，等佢升水

唉

多謝黃俊半細又cashed

買半場野真係好刺激

半大又針

全大跟住死

黃俊巴....

俊哥又俾人jer...

屌你個閪

好努力提咗大家買半細架啦

半主2.30 好過買盤

唉！

唉！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

咪話咗日清同黃俊同路係一場不勝

唉 黃俊

Ht 1:0 ft 1:0

黃俊一己之力左右幾多賽事

手足夠鐘上車喇

我唔信邪跟左黃俊半大
結果又豬左十蚊
距離m記加大越來越遠

黃俊你去死啦

多謝黃俊

差D比人絕殺半主嚇撚死

屌你好撚煩 係咁比假野
冇買呢場都想block柒你

斬木佬清得靚

龍門前幾碼
頭錘頂出清波

利申 有個細字都買咗

記唔記得提咗你啲咩

你地唔好鬧黃俊啦 前幾日跟佢贏錢的

銀河追和plz

黃俊同路記錄
1. 紅牛半大❌
2. 廢城半大❌
3. 廢城全大❌
4. 水手半大❌
5. 山葉第2球❌
6. 山口半大❌
7. 山口2th goal❌
8. 西乙半大❌
10/6
9. 巴西 半場 0-0❌

我好似未見過佢兩個同路係tick

牙俊又然

勝率高達0%

想知燒山有冇推介世界盃
如果加埋黃俊個威力會有幾大

日清逼害

早餐放左喺枱面

沙特阿拉伯可以拎冠軍

派我

互相逼害 日清好似未醒

輸撚柒哂

屌足全場先走盤
89分鐘比人追和輸半
買左先知黃俊都買左半大

唔叫？！

能力愈大 責任愈大

等佢馬水！
ＤＯＤＯ！！！

笑左 乜撚野來

下次下次

吃屎。。

錫返

屌今日追爆你wp 唔好令我失望

沙特阿拉伯＠2500

ＯＫ 原諒

邊幾隻！

係10場全追

請反cup

有無馬水

講撚左美假on9波 銀河更加on9

買半細全細 包你發達

希望 完場11
中細波+ +1

銀河呢隊西波真係買唔落手

第9場買我 睇我一放到底

知錯了

all black又自私 又話唔買

都冇買 想中姐

銀河反cup

俄羅斯 對 沙伯下盤 ❌
埃及 對 烏拉圭 走❌1.5b❌
摩洛哥 對伊朗 上盤❌主fg❌no goal❌
葡萄牙 對 西班牙 輸半 ❌
銀河客w❌
今晚睇好發覺同亞軍

黃俊要同日清賭先贏

巴打你反底未

日清黃俊>all

銀河杯到 抽兄弟幫我含

3:0

嗯

銀河下半最少一粒啦

睇番紅格，最尾會有

開到和我介食牛肉一個月

75-90

美巴今日整條q得唔得

和波同路

Hi

ＨＩ

俊俊 miss me?

美假頂撚住啊 唔想針

想問下銀河個場咩情況

Gay

買咗大波係咪可以撕飛

有無陣睇？ 伊巴條傻撚無出？

銀河個龍仲勁過DGG

完埸先gel啦 呢排好邪

當然！

係

大波係咪jump得？

無

第4場買你p

伊巴世界級on9

去左睇世界盃

第1場 2-3-12鐵3角連羊位置q

其他場不買？？

銀河輸咁粒都唔攻

智巴 今次啲馬冇咩信心場？

今日小注啲過關玩下，重心世界盃

冇乜 小注好了
可以試下買位置q 過關3x7

1呢??

今次第一場已經想買沈拿 快d搵人禁住我

冷靜

2》1-3-12好d?

究竟點解我會買咗銀河

今晚靠你

無伊巴點買

sor

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅 大收成

如果有伊巴就應該得

霸勝就一定要架啦！！！！

又傷

同路 針得

斬木佬場場開細波

銀河肯入未

今場仲要高水細波

多謝黃俊，半細全細要收了

美職比狗賭

仲要三粒都只係輸半， 但美職始終唔敢屌細

咁又係 我心靈投注係半細全細

1:1得唔得

首期飛

頂住呀伐木佬

請絕殺

有10注中到尋日媽寶半全
1人分20萬

又可以買少兩隻

1-2

R-1 1-2

法國讓太深上盤100%

一棍2號得唔得

得左

連贏 4號，11號

大熱q

上次輸到仆街

銀河

細波易撚到

1.6 2.5/3大

呢場唔買S 真係唔好話自己識賭美職

500

見黃俊叫大唔買細唔好睇波po

俊仔又做神燈

飛雲騅 大收成

角細半細全細

美巴唔用潘狗做第一？

巴打幾時戒賭

今天馬不中就戒

幾個鐘?

意思應該係單膽 平好多

屌你黃俊 我個半大呀

2<5 9 10 12

美巴channel做咩del飛

1.1P

10 ft

1-0 ft

568 12

大收成收皮如無意外，燈刀要撚左

6-10-5-2

食屎狗潘頓

諗住易中啲買三重彩

1.1p都冇

美巴

靈鋒季頭7到季尾

馬會又屠賭仔

跑咩

美巴回來了

我真係屌你老母 隻膽次次跑第四

琴日輸淨6k, 今朝起身分兩注買主win 同單又回少少血

呢注單式咪死得 潘狗又係咁

每次都計到 隻膽跑第四 中四重

潘狗p都無

輕鬆準備上樓

美巴條四重應該好好分

R2 踏雪名駒 自動波

又買少2隻

次次都無人信

三大熱點好分

人類總要...
成日都有人跟尾巴但四重轉三重針左

太低水了

又中 美巴

隻2

勁呀

買唔起四重

1.5到

馬會幾好分

差d仆街

2p都冇

三重就好分

潘個種廢

x2,個人估有機大熱四連
覺得唔值摶冇跟

6千8

中左都要蝕

中4重

買1蚊中都有賺

嚇撚死

屌啊 5p得1.4

跟燈仔買算

太窮用左兩膽分擔左注數

我出咗喺青爐

莫蕾拉今日去馬

本來想買2-5 qpq ，好彩截撚咗

智巴！
跟實了

你張飛中得仲正
$2注
本又少d

雷閪輕鬆第一場呃左唔少阿叔 一陣馬會大勝

買飛雲騅w仲多$賺

四重派幾多

四重彩 6, 10, 5, 2 6,887.00

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒 自動波

買$280 本 都ok

480》688.5

冇即場嘅美職要幾耐先派彩？

1個鐘啦

今日似大仆街會發威

大熱就唔去馬嫁啦
唔係點贏啲啊叔錢

見到登刀買大收成就知無

2號

今場睇好黃俊！

等睇第2場雷閪撚狗

第一場中

圖片模式

堅決唔買莫雷拉

書包青爐係咩

買咗半主仲未派

下場輸 jer狗準備上水

唔好再出喇

法國讓到咁撚深

所以澳洲係大船

all in 5號

1 6 11 qpq

法國翼鋒

買乜

2-1-6-4

678-12

法國是咪有基沙文？

黃俊wp

61411

繼續心投沈拿

唔要12

MOLAMOLA

黃俊有p!

1 12 8 x

第1 2 要影相

沈拿下場跑成點

潘莫影緊相

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌

似潘

不過大仆街都緊追

1-12-8-6

中單t了 燈仔好撚尾機

我都中

勁

燈仔好撚勁

波台世界盃神算子, [16.06.18 13:21]
第二場。 2, 4, 5, 9, 10, 11

波台世界盃神算子, [16.06.18 13:34]
第一場。 3❌4❌8❌9❌10✅11❌12❌
第二場。 2❌4❌5❌9❌10❌11❌

2❌4❌5❌9❌10❌11❌

勁到

1 12 8 6
潘贏個馬jer位

上面有講呢場跟燈仔

燈既極致都係神

cls 飛晒啲揀嘅玩四環都fatfat

我發覺我次次都買中第4個隻

今場大熱四連環

燈仔好勁

有冇10倍

28

暫時2場都中位置q 唔錯

買200蚊 加埋贏360

泥地都唔爆冷 馬會今日想殺死人 留番賭波算

輸爆廠

收到風今日 大仆街 > 潘狗> 大仆街

騎師皇：大仆街

咩事美職未派彩

莫雷拉大熱姐係收皮

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神 勝利歡星

番意到黃俊用大熱1.x拖扮反底

留意

識買了

可以飛直隻勝利歡星

得仔今日又針了

。。。有信心 這隻

今天迷拉！！！！！

3號 wp

1.4

R3心水？

3-4,10 qpq

10

心水係呢幾隻 可以自己揀點買

４ 指定第２

屌11點嗰場派未 點賭馬仔

唔見左場波 仆佢個街

美斯尋日......西.....班.......牙 ......黃俊同路

有賽果=派左彩

唔關事！

屌

又唔好咁講 琴晚c7真係發揮得好好

黃俊今場冇買你，唔好爆出黎

加上西班牙狂派膠

反朗+買上盤都無嘢好講了

美職唔派冇錢買

迪基亞零撲救 我諗佢身涯都幾難突破

上半場有幾下你睇佢一野跑出黎接應 係隊友唔生性

星星今晚唔賭ok?

團結精神W穩唔穩
想玩指定位置馬膽

1,2 wp

馬會打手 法國派錢波想人唔買

Sick買了

話左黃俊燈神

試下燈仔對家四連環先

大仆街好難講

星星角細收左幾多注

4-7/11 玩下

Jump

補?

今場唔信大仆街了

會爆？

2p 87.757%

po 多次 俾大家參考下

點會唔關你事

咁多人買左又係我！？

2p

你成日都中槍

波台首席箭把

慘

歐洲巨星唔出，余香凝俾人中出都關你事

美職改賽果?

好撚慘

啡格

俊仔好慘

想g

睇tg有巴話好似等緊裁決

愈整愈靚

粒幾鐘都未肯派

好pro

4-2-5

福穎
你老母

2.5s都唔派

4 2 5 10

馬會場波仲未派彩

屌！！！！！！！又差一隻

開賽前先講係我錯

高水p

買韋達就無
唔買就有
屌你老母十三笑
屌你老母日清

戇撚鳩 莫雷拉正仆街

月巴勁

冇2
中4,5,10 冇撚用

屌鳩日清姐係同我過意唔去
叫左你買你唔跟

指定位置馬膽比佢爆撚左
我放佢第四

無拉大仆街

跑咩？

改00 ??

唉！！！！！！！！！！

dllm 又係咁 中3隻都冇撚用

好似話11 其實我都係睇人tg講 唔知係唔係堅

45pq 得番1.9 蝕水
買左pqp

跟咗月巴$10

韋達全家仆街死

次次都係咁
次次放棄佢就跑出黎
好撚抵死

臭牙你啲腳

又話3個鐘派彩 1:0 1:1 全派啦 垃圾狗會

又中腳
我真係腳王

燈仔

韋達真係死仆街黎 屌 !!! 好撚嬲 !!

我叫左你班閪仔幾多次
韋達自己野老閪都俾多幾十拖埋

第一場。 3❌4❌8❌9❌10✅11❌12❌
第二場。 2❌4❌5❌9❌10❌11❌
第三場。 6❌7❌ 8❌9❌10❌11❌12❌

跟你啲配腳，無窮人

波台世界盃神算子, [16.06.18 14:05]
第一場。 3❌4❌8❌9❌10✅11❌12❌
第二場。 2❌4❌5❌9❌10❌11❌
第三場。 6❌7❌ 8❌9❌10❌11❌12❌

Dodo

唔係我 係燈仔

我以後淨係睇佢擋位買
內擋私家路就重注佢！

巫sir ger 完美斯 好似連續賽馬日針晒

美國波真係 開波唔準時 完左場又裁決乜9

求燈仔tg

想睇下一場係咩

下場韋達

有無人帶我一個禮拜由$500上20萬 跟手拎埋馬會黑卡 我要買撈買車

同歡樂點輸？

介賭啦

2:30表演比你睇點輸

我 你比$500我先ok?齊羊

跟星蛇包蛇

跑得慢咪輸

場美國波想點 我個細波仲等緊佢派啊屌 搞撚到冇錢買馬 咪撚同我講場波唔計啊仆街

入190500落戶口

貼廿隻中十九

美假做咩未派

裁決 完左場係到妹 睇playback 個莊計唔掂數

中3隻唔係都有錢派咩?

味

all in 星期日亦合彩

邊度講美假改賽果

派俾馬會

單t 1-2-4-5-12-13
1/2/4邊隻膽

我買4重呀 冇錢收
買位置q 就有

入100 琴日玩兩玩得番$20
有無位置q 貼士

美假又改賽果？唔撚係啊 又學埋泡菜狗d衰野？

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜 同歡樂

迷一次達！

垃圾美職

戒

4

點改法？

我今日全日買韋達
燈撚死你個含家富貴

下場韋達真係又有機，反達黨你自己睇路

我潘騎豬王有3倍

走去燈大熱

黃俊又咁好野貼兩隻次次都係第一隻中

日清係咪琴日重注西班牙今日針撚左??/
咁耐都唔浦頭同我一齊迷達

佢仲訓緊

佢派左我出黎迷達

俊仔貼野50 50
真係考埋你眼光1/2 機會選唔選得中

R4: 7>2,9,13

你都唔夠信念

1 2 3 7 11

病青安喜

等緊燈仔啲水

頭先買 位置q 中左 派$19
仲要蝕$1俾馬會

r4:1,7,2,4,8

太易動搖

7做膽穩唔穩

大家話今場買安喜
買達少
好冇

1 2 3 7 11
黃俊放腳就好了
一陣條仆街又好似上場歐洲之星唔撚放我真係屌佢老母臭閪

望咩呀望，話緊你呀柒頭黃俊

跟曬腳了

大仆街冇p我切

睇到放出黎PLS
可以西走好多隻

沒望！

大仆街今日好fit

俊仔4場買咩?

ＤＯＤＯ不用切
可以留著

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜 同歡樂

坐p望w

睇個排位，姐係安喜有，同歡樂無

大鑊 以上面定律 大仆街真係會p都冇

今晚秘魯

大仆街 騎豬王？

不了 一蚊不買大仆街

✅ ✅

燈仔出得水未

飛得

你........難D囉

燈王買咩？

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜 同歡樂
R5 如沐春風 佳運喜

8p 唔中唔好搵我

1 2 7 8
穩了
臭牙配腳精選

1-7 位置q 67.85%

燈仔第四場。 3, 5, 6, 8, 9, 10, 13

牙B
仆街俊簡左4號，RIP

美巴重注一條位置飛回一回血先

......仆街

1 2 7
CONFIRMED

跳曬智巴買既

第一場。 3❌4❌8❌9❌10✅11❌12❌
第二場。 2❌4❌5❌9❌10❌11❌
第三場。 6❌7❌ 8❌9❌10❌11❌12❌
第四場。 3, 5, 6, 8, 9, 10, 1

各位 見證神跡喇

燈死左點算

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜 同歡樂

跟返個排位，第2隻係一定唔撚會中，姐係安喜穩了，但同歡樂 RIP

你唔撚係同我講佢簡左1號掛

邊有得咁計！！！

但事實反映左出黎，我都唔想咁賴落你到

1p

佢跳曬智牙D腳，姐係穩了

跑完你就知！

冇%

黃俊 唔識心算

這隻有！我第３選！

10p 爆

飛哂燈仔個啲先

只要你買果啲都冇幾可中，仲唔係你！？

跟唔切

3 4 2 13

所以唔中了...

屌 琴日飲到醉撚左
唔記得買西班牙果場

6月16日賽馬心水
R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜✅ 同歡樂✅
R5 如沐春風 佳運喜

WOOOOHOOOOO！！！！

爆隻13出黎

點解會買黃人水

屌你老母 黃俊真係垃圾狗黎

算撚死

屌，俾你威返次，R5你準備兩個X

黃俊咁撚旺

第一場。 3❌4❌8❌9❌10✅11❌12❌
第二場。 2❌4❌5❌9❌10❌11❌
第三場。 6❌7❌ 8❌9❌10❌11❌12❌
第四場。 3✅5❌6❌8❌9❌10❌13❌

有拖13 無拖隻3

黃俊食屎狗

美巴條飛

中華賭俠，買馬唔洗簡贏，西走D贏唔到嘅過關串晒佢就得...
原來係真

美職場波係咪打算唔派

I love莫雷拉

唉 輸撚死

4條q都有大仆街 唔洗賭了

有時爆冷

美巴過關 R4 4隻中晒

四重8萬9

屌，早知買哂自己出個4隻位置q 過關

跑馬根本係一門統計學

你出多一分力，贏既幾會就大多一分

其實我一直都唔係刨緊邊隻得

而係刨緊邊隻唔得

咦睇嚟我要驗眼

小小地跟左

我中左第三第四
錯頭二

講真，我理解唔到揮闖呢隻馬點解可以輸....

真係輸騎師

嚇到我都望一望

美職仲未派點賭

黃俊反底唔叫

4場都中2隻位置q

R5 上！！！

好緊張 會唔會頭關就針

頭兩場贏埋嘅都唔夠呢場輸嘅勁
1號膽

我真係好撚想殺死自己

唉美假唔撚派 又冇得買大仆街 屌

嚇到我跟左係地下執返張飛望

星5睇中福穎同佢 仆街黃俊唔識騎
屌注wp 4串11離場

買完2-4 先知黃俊要2-4

我望你個cm 洗咗自己腦以為係跑1 2 7 8

以後輸錢都唔撚買黃俊

我自己都不選自己

你仆街啦去

食屎啦黃俊

痴線 又被人罵！！！！！

多得7 同 11吸飛
2-4 pq 都有7.6

R5 1 2 3 5 8
等埋牙D腳
燈神D料就買得

中左伏

你全中都俾人屌架啦

一蚊不買黃俊

會

大仆街上左咁多場名，會唔會因為牙拎左佢做膽呢場上唔到

r5:5,1,11,2,13

R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜✅ 同歡樂✅
R5 如沐春風 佳運喜 紅麗舍

咁旺 跟下先

單T 1 2 5

大大力撐智慧牙呢次中膽

好！

我潘必勝！

2.3q

Diu 美職點撚樣嫁現加有無人知

hi

美職終於派

已派

新界之星

今場為美聯盃16強賽事。波特蘭伐木者近9場不敗，錄得7勝2和的佳績，不過近3場有點回軟，只得1勝2和，包括主場以1比1迫和今戰對手洛杉磯銀河。洛杉磯銀河今季表現反覆，但最近回勇，拿下2連勝兼合共轟入6球，就算作客最近2場也最得1勝1和；憑銀河的勇態，今戰有力坐和望贏。

內容完全由《都市日報》提供

都市日報又中

1+5>2 3 6 7 9

1蚊不買雷狗

我揀個D一隻都無

清仔

信你
買500

尋晚買左r4r5達仔p過關

達少咁熱不了

穩了

5 wp 78.667%
5 -2連羊 57.878%

呢場13x達仔有p絕對收貨

你個名

Cls 講左幾年都話我唔係布甸狗

R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜✅ 同歡樂✅
R5 如沐春風 佳運喜 紅麗舍

爬冷！！！！！

你買左咩呀 日gay

Wp?

2號p!

緊係韋達

韋達place
又話唔賭馬

why 想買p

去食下午茶。買埋Ｒ６

R1 飛雲騅✅ 大收成❌
R2 踏雪名駒✅ 自動波❌
R3 團結精神✅ 勝利歡星❌
R4 安喜✅ 同歡樂✅
R5 如沐春風 佳運喜 紅麗舍
R6 精算閃擊 標準馬嬲

第7場有隻1000%馬

gun!!!!!!!!!!!

俊仔 利害！

1+3+5+13

迷達有回報！！！！！

燈仔水已出

5wp

全港迷達？
大熱？

好驚9 12爆出黎

佳運喜

買左135 燈仔出246

間唔中係咁

刀仔出都出埋

我都係唔買馬
睇你地贏多d算

有冇人同我一樣心跳加速 好緊張

13少大熱會唔會倒灶

想買買韋達

2.3連贏

demo 狗

domo

1001